洛夫雲收死亡恐嚇：忍無可忍

【體育】利物浦後衛洛夫雲季初表現慘不忍睹，受批評之餘甚至收到網民死亡恐嚇。

克羅地亞國腳洛夫雲（Dejan Lovren）自從由修咸頓加盟利物浦後，似乎沒過好日子，以1:4大敗給熱刺後，遭到鋪天蓋地的網上惡評。該名紅軍守將透過Instagram，告訴球迷收到死亡恐嚇，相信是疑似利迷寫道：「你這個克羅地亞廢柴，我會殺晒你全家人。」

洛夫雲目前與妻子Anita還有兩名子女居住在利物浦，他回應道：「我從來不介意別人插我，但禍不及家人，士可殺、不可辱，我已忍無可忍，這些言論非常噁心。」

上輪英超，紅軍擊敗哈特斯菲爾德，洛夫雲熱身後並沒被派上陣，他早前自爆曾要服食5粒止痛丸才能比賽。

慘 利狗

口口聲you will never walk alone,但踢得差就要死全家😅

說好的YNWA呢？

士可殺、不可辱英文係咩

nineup報???

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

Ching 簽名型撚到

YNWA

駁唔到

You will never walk again

咪就係殺哂佢全家一齊上路,先不會獨行

一家人最緊要齊齊整整

原來冚家剷既英文係 you'll never walk alone

成屋人一齊死咪唔會alone

而家啲新聞逾來逾nineup風格

利物浦球迷唔係好撚忠心唔介意成績既咩？
球員失準要死亡恐嚇呀？
好人好者真係唔會捧利物浦
成班黑社會教人做球迷真係好嘔心

You will never die alone😅

好慘
輸場波好似佢一個錯哂咁
買佢返黎同派佢落場無責任

反映利迷對球會夠晒忠心
愛球會表現

獌狗我屌你老母

yes
不過都好過獌, 果陣贊奴沙一出場 全世界都屌
入左2球之後就係咁打J
最後又要人死全家咁走

吹撚係咁打J。大把曼迷屌佢扮球王啦
你隻閪眼比痢狗啲精淹撚盲左睇唔撚到？

同埋曼迷有無YNWA YNWA咁肉麻咁叫呀
死傻閪

狗都比猁狗忠心

一味屌洛夫雲d人都on9

忍無可忍 : 洛夫雲收死亡恐嚇

堅定不移撐j仔

-------------------------------------
個人簽名

You will never die alone

轉會囉

YMCA

落地獄果陣咪ywna囉

利迷

之前利迷係唔係話70m賣古天奴比皇馬

我都未恐嚇佢，怕什麼？

高普賽後記招指名恥笑佢一個牙。

我從來不介意別人插我

屌足幾年啦 唔係一場半場

-------------------------------------
個人簽名

振作呀loveren, you will never walk~~a~~lone~~

圖囡名